林作表示：或尋求張堅庭道歉

林作收皮
林作收尻皮

追擊得好辛苦開咁多個ig fb po

推

幫推 M_x

呢條垃圾又要做雞又要拎貞節牌坊
又唔妥張堅庭 但又要full of respect 兜一兜個底
呢d 小丑就係一味靠痴搏出位 最好辣著全世界既火頭咁佢就日日見報

好撚煩成條怨婦咁
有咁高學歷高智商就做d對社會有貢獻既野啦
律師又唔做
一日到黑係度開火

佢最上面打啲英文普通英中畢業都打倒，之前仲喺燈塔教英文

林作你覺得自己講野好有humour咩humiliating就真

呢條垃圾幾時收皮

縮返入個窿度啦柒頭

邊度有話尋求道歉？
靜係見佢話人無幽默感同無睇過佢寫既野就亂咁評論

圖

係喎自膠

好撚煩呀 收啦
咪撚post 佢d 野出黎啦

未必低，佢根本想引人同佢對罵

仲煩膠過健吾

以為佢一路都係讀law
入到oxford係唔差既
屌原來UG讀maths
擺明係讀唔掂去跳船 好屎

Math 你估咁容易讀 大學math根本cls

Math係唔易讀
其實佢又唔係聰明過人
就唔好成日吹噓自己高學歷 大把人勁過佢

假假地人地都係你前輩, 無大無細....

佢根本就接受唔到 失敗係每個人人生必定經歷過嘅嘢 不停為自己搵藉口

人哋有講錯咩 自己又唔係有成就走去踩人
佢咪又係使緊老母啲錢 講中就成個怨婦咁要人道歉
冇內涵冇家教嘅人讀到幾多學位都冇用啦

又一個牛津畢業生 雖然我都唔鍾意林作呢個高分 但你就誇張左 入到oxford都係唔差既